今次武漢肺炎 不如改名做 天琦肺炎=.=“”

天琦來自武漢 索性叫天琦肺炎仲好啦

都係一樣地方😨

咁都有負皮==？

幫天琦做返樣野！

天琦原來埋下左依個伏筆

改得唔好？

負皮又唔比原因

樓主係好岀名嘅五毛 三毛 一毛 國安 公安 武警 民警 老解 公關 阿SIR 警犬 死黑警 蛇 藍屍 死廢老 熱狗 波台狗 鬼 鬼ac 特務 中南海 政協 共產黨黨員 共諜 中國人 支那人 奶共狗 小粉紅 韓國瑜fans 韓粉 偽黃 偽勇武 偽和理非 偽獨 講獨 分化撚 激進離地黃絲 反加泰狗 左膠 -o-o嚟，我一早follow哂佢哋
想引戰
唔信大家可起底
唔需要理同回佢哋，多謝合作

拉

貢刀拉==

唔好拉==

P牌仔返cctai圍爐啦

樓主係特務警察 已FC

米屈🤨

偽拉？

咪拉

咁改咩名姐 我屌

光復武漢